［FGO］當我以為自己已經算肝...其實只係0

有玩FGO嘅人都知依隻遊戲係唔可以跳寶具，唔可以掃蕩，2倍速=正常速度，再加上有無限池依個肝帝專屬活動

利申平時依個活動最少刷200箱，最多300箱

啱啱見到依位用錢去肝嘅肝之財神，我瞬間覺得自己垃圾都不如....
正常平均一場全+12大約200幾票（好似係冇去計）然後依位神係每次都千幾二次箱，今次仲要3918箱，即係180萬張票+

唔知大家平時係刷幾多箱，定係都已經成神了

Lm